香港腳(Hong Kong foot)必須以足癬(Tinea pedis)一詞代替，否則將構成地域歧視

support you

新型腳

3q

中國腳

是

明明叫中華人民共和國香港特別行政區腳

香港省腳

中國人 必須 正名為 新型冠狀人